今日下晝已經想喊，放工途中更想喊，香港唔止冇得救，亦唔值得救

沙田返工，3:30被公司掉去灣仔老銅做野，做完收工，去緊老銅時，港島線MTR內幾個中一二學生妹，校服綠綠地色寫著st paul(唔係格仔裙)，唔知做乜大聲講大聲笑，已經想屌柒佢。

5:30做完，由灣仔搭船過尖咀，再搭西鐵去荃灣(我冇去幫拖，我冇用我弱我淆，我認)，全程我腳都軟埋，心身恍惚行錯幾次路(去緊老銅時已搭錯MTR)，沿途見大把路人甲乙丙，不論男女老少，大把人仲嬉皮笑臉講八婆是非講吃喝玩樂，唯一講今日既事既，係幾個後生男女，一度拎著手機睇，一度好興奮、嬉反笑臉咁鳩叫「打柒佢！」「開槍射鳩佢！」。

已經覺得，有冇攪撚錯？廢老廢中都算，後生都係咁？呢D係咪人黎既？係咪真係有平衝宇宙？

更痛苦係，夜晚仲要同個港豬老母，去一間開著83台既酒樓食飯。

佢到而家都仲乜都唔知、受廢老friend影嚮，而like左大堆五毛蓋屍page既，佢到而家仲以為今日有掟磚有鐵枝插差佬、畀著係美國差佬就開左槍，今日班義士係收美國佬錢攪事，行得正企得正怕乜逃犯條例......

好心痛，5年前佢已經係咁，到而家都未醒，亦都試過比個仆街正苦攪到要搵長毛(雨革前，唔關政治野事)。佢香港土生土長50後、以前讀過親國民黨同港英官立小學，都知支那係衰，點解會變到咁？純粹係唸野簡單同受廢老friend影嚮

你講既係事實

我已經考慮仲同唔同d fd做朋友
叫佢上連登Reddit推下po都唔撚應我
仲約去睇戲

今日我同事話點解仲唔開真槍

我好想喊

好撚多港豬

都有遇到
好多好多人全無感受
仲有話打得好
我忍住眼淚全日
明白我係係平行宇宙

好撚多豬
但都好撚多真香港人
信念不死

我尋晚11點幾一直留守到今日1點幾，因為本身住得近，又見越黎越多人，咁就番去瞓一陣，之後再買物資番去繼續，點知一瞓醒就見到班黑警敗類開始做野，見到佢地headshot，見到佢地屈鳩示威者擲磚擲鐵通，見到班學生慘叫.....瞓醒之後所有野唔同晒，你地明唔明個種失落同絕望

絕對唔係唔值得救

至少我哋呢班後生仔係醒覺咗

切記！！ 之後係我哋嘅天下

開始懷疑，共狗邏輯，103萬人遊行反對，即係另外600萬人支持，可能係真既

今日義士真係白挨狗棍白挨催淚彈白挨子彈

我呢幾日都係心情好凝重，好似比野壓住咁，翻工都唔想做幾多野，不停睇連登update實況，見到有人比警犬headshot，真係心都碎埋

真心唔撚明今日重可以去吃喝玩樂既人係諗近乜
有人幫你仆心仆命去爭取自由 保衛香港既核心價值
重要唔識感恩

你而家先知? 冇錯你地係覺醒左，不過只係第一階段，你地仲未上LV2 覺醒。

頭先搭巴士一路睇新聞一路喊
冷靜咗少少之後 有個中學同學咁啱上車
佢啱啱喺金鐘返嚟 我一開聲同佢講嘢已經忍唔住喊撚咗

好在我今日冇好似樓主咁聽到咁多冇腦嘅說話 真係頂唔順 佢哋做過啲咩？

同感 見到街上邊啲人仲可以笑 傾其他野
我已經覺得痴線
我覺得左平衡宇宙
之後仲要有班友係咁話班狗好慘
再睇番十幾隻狗咬一個人 同係咁鳩踢
就好心UP
所以我有諗過香港根本唔應該 唔值得救
因為呢班廢老 廢青
救左佢地都坐享其成

喊完，嬲完，就諗下有咩可以做。香港人要自救。

淨講父母。既然叫唔醒，又何必叫醒佢地？上一代始終早死過我地，咪等佢哋繼續做住幸福嘅美夢去死，你父母唔係你同路人，出面大把。

我老豆晚晚開youtube睇強国啲飛機片，老母唔信64有死一萬幾千人。兩個都無視死忠，以前係亞視死忠。冇得救，唔同佢哋講政治。哩幾日見都唔想見佢地。

雙非，150新移民溝太多。

如果你有留意下，依家講普通話已經係中小學變左常態。反而講廣東話會被人笑。

agger除咗撞到2個中學同學之外 我今日喺新界區完全冇聽過人講呢件事 好似冇事發生咁
原來太陽如常升起係真 原來個世界真係會一直咁行

因為有感覺果d 好多都出哂黎

班雙非開始大個
個到都廿萬以上

唔好俾失敗主義籠罩自己，因為咁樣會浪費義士嘅犧牲

屎坑國
係得你地會守護個屎坑

一早就知,所以已移民美國
美國才是樂土
Land of free

估唔到咁多00後
仲以為個個00講普通話

咁又唔會

一百萬反對 一百萬反對但無出黎 五百五十萬wfc
最多五十萬支持

平時係地鐵，嗰嗰都用wechat打簡體字講普通話，係咁啦

呢幾日unfriend左好多人
真係有好多人係弱智
我之前都唔信 呢幾日我信啦

幫老母手機like返晒D正常page，我有時都幫我老母咁做（自己講好勞氣）
今日林鄭直播，雖然我估我老母都唔知佢UP咩架啦，不過佢自己口UPUP咁話「佢個樣真係愈黎愈肉酸，可能真係相由心生」
我覺得咁已經OK，唔好diu 9出黎衝既勇士已經好好！！

唔好理港豬垃圾 到今日仲可以吃喝玩樂 以為係街抗爭既人係搞事者 不值支持既人 你唔好當佢係香港人

Me too

痴線每個留言都好似係自己寫咁

藍田st paul

未來只有廢老加新一代廢青 圍屌我地夾心層
今日唔出黎既 自己反省下

今見到有個fd ig story係咁放吃喝玩樂既相
仲要整投票個function問人買唔買件衫 準備去旅行用
屌你老母之後仲要post一張按摩時間既相
真係好似香港既野一d都唔關佢事咁

你講既呢d 廢物，

可惜，

佔香港大多部

我見到既係一班十五六歲好天真既00後沖到最前

好多港豬既心態咪就係，哦，香港玩完，咁移民囉，一係就IG post 個god bless Hong Kong然後繼續玩

聽到好嬲 好想用我地既正直感染佢地班人

好明樓主，因為真係唔可以唔番，
但番到公司，發覺完全冇人講呢單野，
係連提都冇提過，
大家都係傾緊吃喝玩樂，
真係完全冇心機做野，
一路睇住直播同相，
個個見到我睇，
都淨係話：「嘩你咁得閒既。」
但冇人關心過班狗係咁丟彈同開槍，
偏偏自己有負擔，
真係唔可以話辭就辭，話唔番就唔番，
但對於咁既現狀好心寒，
公司年齡層偏細，
好多都係一個禮拜就去深圳玩既細路，
係咪就係因為咁，
覺得變左香港市都冇問題？
咁多人係出面為香港自由拚命，
亦有好多出左去既朋友受傷，流血，
而呢班人好似活喺平行世界咁，
最緊要既係，我自己除左不斷將消息傳開之外，
咩都做唔到，
第一次覺得自己咁可悲。

真係好心酸 我喊到眼紅哂尤其係見到啲🐷同黑警 真係好嬲好傷心 我啲朋友居然仲係IG po 上大陸挽 食屎啦吊

我地救既係自己既未來

你唔明果班人既思維

我一早話唔值得為香港人付出

班義士直頭係用生命爭取嘅嘢
係呢班「香港人」眼中好似一文不值咁
究竟佢地點先會醒

好多新香港人

好多都係新香港人

又唔好以偏概全，今日見到幾個12，3歲嘅小朋友行出嚟我都嚇親。仲要冇家長陪同，自己戴好曬口罩行。

呢兩日既無力感都好重
由其係今朝我六點就到左金鐘
去到現場就收到啊媽whatsapp
佢話我垃圾 今日比人開槍都係抵死
我真係忍唔住喊左出黎
就算屋企人唔支持都好
講句小心啲都好掛.... 點解要講野

我已經頭先批鬥晒成屋人

其實唔使為左少數人話唔值得救
出黎行都百幾萬 仲未計後知後覺d傻西
起碼二百萬
f1 2 唔知就算啦 得個11 2歲
唔好散播失敗主義唔該
有咁多人開槍都出已經好值得

但我相信有好多後生既依然好有heart

哎
我5pm敗走金鐘，一個人行去中環搭車時腳步蹣跚，真心想喊

正面d諗
起碼我身邊d人醒咗好多
連一直幫狗 幫中共講野嘅屋企人
都支持我去做 都肯聽我講事實
我地未完嫁 一日喳 當為自己 加油啦好無！

正正5年前的抗戰, 先可以保著69 有100萬重保持理智. 宜家的抗戰唔係為呢班人, 係留比第二個五年, 十年的抗爭戰有更大的空間. 唔係偉大, 係自己應盡的責任

慶幸我有一班朋友志同道合一齊去
但翻到屋企附近見到馬會班撚樣都仲係關心緊隻緊跑第幾
快餐店班撚樣又談笑風生 真係以為今日自己發左場夢

將來同強国5毛一樣

我今日全程已經係不斷碌連登既狀態
返屋企搭地鐵個時唔覺意碌到一位義士成面血個幅圖真係即刻眼濕濕想喊
香港好多人係弱智
但係亦都好多人醒覺咗 起碼我地遊行係拎到103萬人出黎
所以大家千祈唔好放棄阿

估唔到

今日出左去成日, 已經攰到仆街, 搭狗鐵返屋企個陣仲要全程播有線新聞, 聽住d 師奶阿叔係度講 "抵死", "打得好"個陣真係嬲到想一拳打死佢

所以我話唔值得為呢班垃圾付出

當日之峰比人拉時, 我已經咁講

咁至少仲有志同道合既義士
今日 見到大家咁團結係有d感動
有d80後 00後其實都企到好前下

有個fd IG上面po吃喝玩樂圖，
IG story就係香港人加油！！！

好多英雄片都成日有帶出呢樣嘢 你出黎申張正義 啲人就覺得你搞亂社會叫你走 到含得撚果時就喊苦喊忽 叫你出返黎幫佢 我地都一樣 d帶頭嘅俾人捉晒坐監 連登仲係話佢地係鬼 捉得好 到今次冇人帶頭就話佢地係度就好 可惜現實係唔會有英雄 到含得撚嘅時候只會一齊含得撚

咁又係，我公司係沙田某院校(已間接開名，勿起底/相認)某admin office，真係成日都唔見有同事講呢單野，亦唔見有人突然SL。

到食lunch，至有幾個主任仔文員妹，如夢初醒咁知道今朝D交通意外，先黎「嘩好恐怖」「嘩好激進」

我個圈今次明顯比14年多好多人care
唔會醒的點都唔會醒

有冇屌鳩你同事

廢就咪講出嚟啦博乜呀

好彩我仲有一班一齊抗爭，同埋有一個會體諒我既老母

師奶同事：快啲拉晒呢啲死仔包死女仔 阻住人搵食

咩都唔知嘅同事： 下 我唔睇港聞㗎喎 發生咩事？

我dept七十幾八十人個個都反送中

包括阿伯嬸嬸

我今日來回屋企金鐘

班國際學校既細路係度屌緊警察

唔好咁灰心

103萬人行得出黎

我地一定係社會既大多數

雖然我都唔知可以再做d咩

根本香港就唔係法治社會

三權無分立 行政立法合作權力一定無限大

如果咁諗香港先真係無得救！呢家大家捨身出就係為我地既香港出力，唔係對香港死心！你應該慶幸仲有真正香港人同我地一齊對抗不公義

頭先反緊工已經眼濕濕，見到身水身汗既義士們，乜都做唔到既我只能夠同佢地講句辛苦曬、注意安全、加油，遞下紙巾、香體巾。有個應返我你都辛苦了，我果下啲眼淚直頭留左落嚟，香港人加油

無，聽日返去辭職

潑大家冷水都係咁話，唔好期望班人會同情出黎果班人，唔係真係有野燒到佢地埋身，佢地唔會理

我想喊係因為身邊太多太多人其實真心講
開槍打死班友
我自覺我呢個成年人根本係有罪
對唔住所有年輕人

中國14億人入面
唔夠10%係黨員
絕大部分都係被統治既豬

好撚多港豬

好撚多警犬

Same
係公司多野做到仆街都無心機做
追左全日連登post

其實批鬥返自己香港人有意思咩？
一個自由嘅社會
就係可以同時接納唔同嘅意見
有人支持 有人反對 有人覺得反對都冇用
但佢哋始終都住喺香港
算係坐埋同一條船

可能你哋覺得唔值得為咗呢啲人衝
啱呀 從一開始你哋就唔係為咗呢班人衝
你哋係為咗香港
為咗今日有份企出嚟嘅人
為咗自己 為咗下一代生活喺香港嘅人
窗口對外 呢個時間唔好哂精神去做呢樣嘢啦

各位義士！ Respect!

香港黑警

咁你除左番工又做過乜撚野呀樓主 我屌你老母
你有冇去過現場呀 知唔知現場有幾多學生企出黎呀?
你連屌柒你啲港豬親戚都唔撚敢呀 垃圾

我明果種感覺
我今日見到d人係幾咁盲目
之前2014果種正義感已經冇晒
好似得返少部分人
仍會勇敢去救香港

香港真係唔太值得我地去救

wa，真唔真
你果d咩工黎
利申：聽到全部係好正面既野黎

係咪唔係親生

真
今日放工經德福
基本上9成人都好似係另一個時空
明明幾分鐘前我仲同同事屌緊d狗老母好撚嬲
好恐怖
d人好似唔知金鐘咩事
飲飲食食
完全好正常（定其實唔正常

我由雨革開始批，批到今次呢件事佢地終於唔出聲。反而間唔中會屌一兩句政府放d新香港人落黎

我全公司都屌撚爆D黑警, 共產黨
係街到都聽到有唔小打工仔傾緊依件事, 好嬲

個日遊行都百萬
香港仲有得救

眼見除左老青人,仲有唔少老人,家長都走出黎
真香港人都仲大把

你屋企既港豬, 你自己唔屌9佢
可以怪邊個?因為係你老母所以唔屌得?

如果你老母咁垃圾,你仲陪佢食飯陪佢笑?
斷絕關係啦屌
香港人仲有得救,但你自己選擇放棄唔去救
唔好用平時個套同老豆老母傾計,呢D人你唔屌9佢
唔大柒佢 佢都唔識用腦

屌，依個世界豬不嬲都佔大多數架喇，唔係點會仲有北韓中共依d邪惡勢力存在阿？期望所有人覺醒根本冇可能， 就好自己，認清自己係咪嘅啱嘅邊已經夠。

五年前已參透
唔再身體力行反抗 有得食就食 有得瞓就瞓 時候到有能力就移民

平時我地返左工唔覺
今日咁啱例休
去運動場做運動
行過兒童遊樂場一半人講蝗語

屌個頭好多中資公司

當日孫中山過知大部份中國人是文盲，但只要有小部份值得去救，革命就值得，還要對下一代著想。
算喇，無謂比d豬影響心情，唔值。
為公義，不為豬

[長期抗戰] 面對殺人政權，我們可以做的非暴力不合作運動
既然政府完全唔聆聽我們的訴求，我哋又硬碰唔過盲目的政權走狗，我哋又要轉入長期抗戰，社區工作，非暴力不合作運動。

1. 杯葛TVB - 即刻將屋企部電視，全面取消TVB台，有錢的訂閱有線新聞，有錢的都唔好理佢，最多教返父母去youtube煲劇，都有平衡資訊
簡單教你如何刪除不必要的電視頻道︰
Credit to:

2. 以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，在警察執法時配合離去（過冷河後可以去附近重新堵路）
用合理速度不斷橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下以安全速度橫過交通燈即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）
喜歡踩單車的人，也可以在馬路上合法騎行，只要保持單行（但可以佔據一條行車線保障自己安全），而且入黑後配有頭燈尾燈即可。
路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。
乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐的列車。
亞美尼亞「天鵝絨革命」成功背後的抗爭行為︰

3. 100萬市民，全面抵抗建制派的店舖
我哋有一百萬個市民，全面抵制務求佢哋少 1/7 的生意
以下呢個表，係建制陣型，我哋以後唔好再幫襯，第一頁係已知的(邀請有心人做admin一齊核實)，第二頁係俾大家舉報而未經核實的。
如果有IT 朋友，可以整個搜尋APP俾人下載，等香港大眾幫襯前搜一搜，咁就好幫到手了。

4. 抗稅 - 佢老母，交稅俾警察升裝備打自己，點解我要咁撚蠢。
捐撚左佢- 「根據香港法例，納稅人可申請從應課薪俸稅入息實額、利得稅應評稅利潤或個人入息課稅入息總額中，扣除捐贈給獲豁免繳稅的慈善團體的捐款，總額不得少於$100，也不得超過在該年度的入息減去可扣除支出及折舊免稅額後或應評稅利潤的35%。」換言之，我們先捐款給心儀的慈善團體，然後合法申請扣稅。雖然總支出會比未捐前高，但政府稅收也會稍為減少，又可以促進民間社會的發展。
用信用卡轉賬分開交稅 - 「良心抗稅運動」專頁引述網民的估算，指如市民經信用卡交稅，銀行會向政府收取2至4% ，或最少3至5元的手續費 (請有關人士証實)。如市民分拆交稅，有可能政府需支付予銀行的手續費會增加。之後交稅，交1000次$5，政府實收稅就會下降不少。
公民交稅的教育︰

你身邊多港豬 正常啦 你都冇去 咁多嗲
你試下去到現場 個個同一信念
E加幫緊既係果班人 而唔係你身邊果班人
唔好再講香港唔值得幫 呢D打沉人既說話

你有成百萬同路人 驚咩

老細全家拎加拿大護照，有家底，佢哋今日邊睇直播邊話催淚彈冇用啊，又話終於識開槍，話啲人係冇書讀冇工返先搞事

原來普通市民嘅命喺有錢人眼中真係唔值錢

聽完諗住返埋呢個月就走

真
平時打小一日機我都會死
自69之後無打機
日日淨係關注事態發展
連胃口都無埋
再見到大家早上咁團結，晏就比人狂打到受曬傷

你咁諗 2047 佢地都瓜撚左
又唔洗佢地去面對

人地覺得唔需要自由/依家已經好自由 你地仲去搞事 咪再on9一廂情願去救佢地啦 佢地都冇話要人救

嘻嘻哈哈都算,有部分仲會踩多腳話打死晒佢地最好
衝上前真係要好大勇氣,但都係換黎冷言冷語
真係好唔值得,義士流既血都白白浪費
因為根本激發唔到身邊既人

今日去完喺地鐵上面睇金鐘情況
成車廢中鄙我哋
望住啲狗喺度亂射人
佢哋仲可以若無其事
我都唔知講咩好
利申學生

真係有heart嘅應該大部分都撤退休養，剩返放工撚就

無時無刻都想喊
我地真係豁出嚟
但無奈警狗根本泯滅人性 full gear打爆你香港人
真心想講 已經唔想再有任何一個香港市民受傷
個心好痛
想做焦土就由佢
但在此祝福
所有冇人性嘅警察 全家腦中風 全身癱瘓 世世代代
再加賣港賊議員

真係

好彩我老豆老母識分是非
同我一陣線
又唔睇tvb new
知清事實呢點對香港人真係好重要

我老母同樓主老母諗嘅一撚樣
一同佢解釋就變咗嘈交
有冇高人指點吓到底點先可以令我老母睇到個真相

嗰d無靈魂嘅人只能接受支配
弊在支配佢地嘅都係爛透嘅人

我都係
成班大是大非唔識揀嘅朋友唔要都罷

你講嘅係事實，但香港都係要救
因為有人同你係同路人

根本成個香港都仲有好多港豬 當件事係茶餘飯後嘅話題 廢老都算 廿幾三十歲着晒西裝嘅都可以唔理 放工咪照去拍拖行街shopping 啲人完全冇哂獨立思考 仲有絕大部分嘅新移民 利申發夢見到

堅持自己信念 班廢老自持活得比我地長 唔會去了解個社會真正發生既野 聽到人講外國勢力有錢先去就當真
你問佢我俾5萬你你企唔企最前 食彈 坐監

睇到大家受傷真係會心痛

香港人好自私，你地拼命守護緊嘅自由，有班人只會一邊享有一邊話你地係暴徒，擾亂社會秩序
完全唔會懂得珍惜自己所享有嘅自由有幾咁珍貴，只覺理所當然。

我身邊的朋友，不論我鍾意定討厭都有follow
真心唔好淨睇一堆唔理嘅人

痴撚線 咁各大便利店咪係武器庫？
咁你地揸住嗰啲警棍 大大力扑落嚟個時計F=ma
個F會大過用水樽幾多呀？

認同，香港只能等待被大陸同化
好無奈

Z香港係應該焦土
今日發夢行過灣仔金鐘果時見到有個阿叔係度話人做炮灰啦冚家剷。

完全係我今日既感受

戰場內同外真係兩個世界
呢兩日會喺到諗，其實我地先係少數。
但同樣我又諗，對比香港整體人口我地固然係少數，但呢堆「少數」嘅數量何其龐大，每一個都值得我地付出

我係垃圾, 完全無膽出嚟打爭, 淨係睇連登同d 偏頗到爆嘅新聞就真係已經傷心到爆

事實大部份香港人都唔理 你睇下自己老豆老母同公司同事

唔好咁講啦 你去下現場就會知有幾多中學生出咗嚟 為咗佢地 我地都唔可以咁快放棄

都有好多人出左去
利申 熱愛野餐

好多年青人

唔好灰心
不嬲大部份人都係唔理
佢地講咪由得佢地講囉
你要相信自己做嘅嘢
到你真係贏佢地就會企喺你嗰邊
如果我地連冷言冷語都抵受唔住
點能夠守住自己嘅屋企

五年前我有兩個朋友都係不理世事覺得學生激進
五年後佢地都變成我地一份子

我已經盡量一見CCTVB新聞就轉台去77/99/now新聞(點解係「盡量」？唉我屋企好複雜，好難亦唔想解釋)

5年前比真相片佢睇，有D仲要係佢一個好崇拜既醫生既facebook page，佢照樣睇都唔睇，一句「唔好同我講呢D野」就頭也不回

黑心講句，呢D人，除非食中豬驚萎碌手臂延伸，否則真係唔使旨意醒

我老細都係咁
聽到有人被槍射就開心到拍手掌歡呼
係咁屌鳩啲人阻住佢放工返屋企

無心情
一路睇news一路喊撚到返屋企

唔講係水樽我以為佢講緊汽油彈講到扔水樽咁撚勁，咁多人扔又唔見被中既人死定係個樽入面既液體係鏹水

我就好好彩班同事好關心今日單野，應該有兩個去埋現場

係旺角行個圈, 好似2個世界咁

班垃圾唔會醒，佢地都冇野輸，最多咪死返去大陸（反正係大陸都有大屋住）

岩呀，但我都係想救呀仆街

你同佢講如果法例產生左，可能連份工都不保等，佢哋先識驚啦

不如焦土喇，當條例過左。申請所有香港人唔可以移民，旅行。成世困係中國，佢地先會明自由既可貴。

唔洗理佢地 你係幫梗自己 幫梗一班出面抗爭既朋友
爭取到既任何野 佢地一分都唔值得

唔好搞錯, 你地係自救

同佢講小心啲遲啲法例生效左之後公司大炒人，叫佢穩定其他工先

有d人覺得呢件事完全影響唔到自己，咪唔理，甚至拎黎笑
有d醒到仆街嘅，唔會出黎撐你，但佢地睇得清件事會點發展，做定哂部署鋪定後路，單野點燒都燒唔到自己

103萬人遊行證明，仲有健全的香港人

樓主應同呢地班友仔講，小心過咗法例比人炒

唔值得救都要救，有份去嘅兄弟姊妹都深明呢個道理，就算我地得翻一丁點權力都想去守護，我地想守護童年回憶入面嘅香港，唔想香港比支那同化

你要問下李sir 了 睇下佢點樣解釋

其實真係好睇圈子架
我公司老中青男女大部分屌柒黑警
有d仲射波或者請假出去幫拖

你要問下佢同佢學術性討論

你唔係一個人
發夢喺中信同唔知咩道中左幾粒
之後點休息都唔得好暈(我本身體弱)
就比人扶走送院
等好耐出返黎搭地鐵返屋企 個人好攰
蒙濃中聽到"叫佢射鳩晒死佢地啦"
我真係以為我聽錯
宜架見到你咁講先知係現實

所以個夢就係咁

潛移默化最恐怖

一入夜再打，局勢就會對示威者不利，建議不如開設一個安全區，入面全部都係基督徒唱聖詩加幾個泛民議員，以佔大多數嘅和理非去為成場反送中運動渡過漫漫長夜。

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，義士就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

你一放工就扮到唔開心，老母一問你嘢你就同佢講，如果過左呢條法例我就可能比人炒，因為我間公司有好多外資，一生效呢條法例，會冇咗香港關係法，公司隨時仆街，導致大裁員。啲老母咁重家用，仲唔屌柒佢呢條法例
利申：我都係咁同老母講

st Paul

你同老母講，如果過左呢條法例我就可能比人炒，因為我間公司有好多外資，一生效呢條法例，會冇咗香港關係法，公司隨時仆街，導致大裁員，所以啲人先咁緊張。啲老母咁重家用同利益，仲唔屌柒佢呢條法例

利申：我都係咁同老母講

你一放工就扮到唔開心，老母一問你嘢你就同佢講，如果過左呢條法例我就可能比人炒，因為我間公司有好多外資，一生效呢條法例，會冇咗香港關係法，公司隨時仆街，導致大裁員，搞到我有可能俾人炒。啲老母咁重家用，仲唔屌柒佢呢條法例
利申：我都係咁同老母講

有兩個奶共撐狗嘅廢老
已經放棄想我養想抱孫？冇可能

好中 收工行去地鐵站見其他人照舊嘻嘻哈哈
果下忍唔住喊咗出嚟

唔好因為一小部份豬而覺得香港唔值得救
事實上仲有一大班正常人用唔同方法去對抗緊

喊左

工作原因唔可以去現場幫手 btw都希望你地加油

P.S.醫療工作者

講真屌鳩佢地啦

BUT WE ARE HONG KONG

好在今日無見過呢類人
一係成身tear gas味嘅學生
一係同個孫講白色恐怖嘅阿伯
一係個個睇住現場事態發展

呢個世界真係好撚多廢閪港豬
不過救香港即係救自己梗係要救
點會唔值得救
呢個時候放棄枉費今日班義士被爆頭

比呢條片佢地睇
睇完仲係無反應只可以話佢地唔係人

槍口一致對出 唔好氣餒！
仲有好多香港人好有heart 大家堅持！

直接搬走唔使眼冤 我就是人辦

傳媒既影響係好大，一個大話講一百次就會變真，加上上一代好多人都不假思索。
但我都唔認為冇得救，我同樓主你一樣，今日下午出來個心情都係好忐忑，但我去到發覺11,2歲班𡃁仔，瘦到得骨都企左出來，咁未來仲係有希望

我出黎唔係為左呢班垃圾
我係為自己

係事實 但我地仲有好多人努力緊 有佢地 就係值得救！

其實 wfc 果班同 支持 有咩分別??

佢地唔出聲, 唔出來表態, 已經是默許個條例通過

經過今日我發現好多都唔撚係人黎

Do not spread negativity

事實已經證明左中國人的確唔值得救
家陣仲要返緊去帝制

孫中山 白費心機了

巴打 好想畀一個擁抱你
我想同你講 你好叻 你絕對唔係垃圾 畀人開槍打死我哋全連登都一定會好傷心

今日搭車見到好多著黑衫既都係中學生
拎住成箱水
抗爭之餘仲講緊學校既野
唔覺得無得救

聰明人和傻子和奴才

你可以留意下呢啲人係咪大陸出世，特別鐘意睇大陸劇同飲喜茶食探魚

唔係間間公司都係咁，都有好多真香港人

我公司連同我都有唔少人出左，就算唔出都係咁睇live屌黑警一半以上都係支持示威者，保護香港

老一代老屎忽既愚昧理唔到，都無必要救佢地

佢地既無知其實好可悲

將眼光放落下一代真香港人

果班講蝗話既腥港人就唔計啦 冇文化既豬何必點醒佢咪由佢繼續做豬

今日努力有目共睹既 引起左全世界關注

我地既視野都唔應該停留或者比呢班支那賤種影響到

加油啊義士

係, 點解香港人可以咁冇人性, 好似唔關佢地事咁

其實我見到下晝有好多中學生著住校服過黎/好明顯睇得出好細個（韓星袋/相）
佢地唔係好知道食催淚彈既嚴重性 但係好感激佢地走出黎同嗌口號
佢地仲企得好前.....
只能話有叫極唔醒既人 都有一齊爭取既人

Same here

今晚放工一路睇新聞一路怨，我以為身邊同我逼巴士嘅人心情都係低落，點解望下周圍，冇一個人係用手機睇反送中嘅野...

基本一離開左佔領區 完全係另一個世界

落樓下見到十幾個人係度睇手機...
以為睇緊金鐘咩環境
原來係捉精靈 係捉精靈呀 屌你老母

cls我阿媽同我講
去果D抵撚死啦咁多人警察唔圍你咩
最撚慘係我仲等緊result收入0根本冇得出去住

啱

有15%人走出黎 已經好好

試問有邊個國家 會有咁大規模示威

救香港係為左大家 並唔係救堆港豬only

原諒我今日都唔敢出去，早2日比人抄牌已經好大壓力
但呢2日照常生活果陣見到其他人神情都凝重左好多，特別係咪搭車食飯見有其他又著全黑加黑面，當堂諗，點解一個國際都會可以係幾日內個社會風氣搞成咁。。

我已經放棄左同我老豆溝通
畀CCTVB洗腦洗到成個邏輯都錯撚晒
已經救唔返

今日呢件事
令我嘅大中華膠家人都明白黑狗嘅可怕
係一個小小嘅進步
要記得，我地救嘅係自己嘅家同所愛嘅人嘅未來

same
平時有嘢就求我幫手 叫佢一齊出就已讀不回我

freedom 呀 唔識英文都可以移民？

the land of the free
一個固定既term黎

same

你無打the

肯聽你解釋送中例係乜事，唔係到而家仲「行定正企得正怕乜」已經算好好

唔係咁，Die For Hong Kong，你唔係幫緊任何人，係幫緊自己，建立一個理想嘅香港

我返屋企時反而聽到個呀嬸話係官逼民反
不過除左佢好似又真係冇人講呢件事

又唔可以咁講，每多一個人行出黎，我地呢邊就多一個人。所有改變都係一步步累積番黎。

你要明白世上總有啲無知嘅垃圾

但我睇唔到香港重有乜野未來

其實唔需要諗值唔值得為其他人付出，你係為自己同自己既將來付出，對得住自己良心就得

你唔係拯救呢個世界
你係拯救自己咋

我同個廢老豆講, 俾埋片佢睇, 問佢睇清楚未, 佢就唔出聲
之後就自己去玩電話, 唔再出聲
廢老都係冇得救, 今次係我最後一次同佢理性分析, 我已經完全放棄佢
轉個頭, 佢應該又會華為萬歲
黑警冇人性, 扮睇唔到既人更冇人性

最撚仆街嘅係 今朝8-9點佔添華道果陣 無人肯落黎幫手 企曬係上面望望望 其中一條友仲要戴撚曬頭盔眼罩 都唔敢落 你唔落你就咪撚戴曬成副gear啦仆街

我都係無胃口食飯
到而家肚餓但係完全唔想食
我懷疑我個心已死

你新後邊仲有一百萬人

00後在此 今日都有去 係和理非非 屌你老母和理非非都係無任何警示/警告情況下射催淚彈 好唔忿氣但我又淆 屌 其實都覺得自己好無用

其實係救自己

俾片佢睇佢肯睇算好，我嗰件，仲要講明係一個佢好鐘意好崇拜既醫生既fb片，佢一樣「唔好同我講呢D野」就頭也不回

我都覺
唔明點解仲有心情吃喝玩樂
佢地知唔知發生緊咩事

我WhatsApp 群組裡有不少三十年朋友，竟說風涼話，撐警犬撐共產黨，想馬上離開群組，就此話別，但畢竟三十年朋友，實在難易取捨.......

很傷心 很憤怒

每個留言都直達心伐
每一句都想流淚